連登唔defaut 不推文，D on9手足就一路屌分化post一路幫人推post

我頂你個肺，D 分化post, 入面十個有九個都屌，但個個都唔用不推文，你地係唔係傻撚左
要屌幾耐係地先肯用？

應該係要set reply嗰陣
每次都陣舊野出嚟問你推唔推

梗係支持勇武啦
勇武英勇實錄gif圖合集

直接default 不推，我肯定少好多分化post

希望快D 改制度

真推
成日唔記得㩒屌

我求下你地唔好再推垃圾post

行動期間睇少d連登會比較有益身心

推